許業衍是廢柴，認同正評

泥垃圾d post 無理過
無為以治，廢過董建華

joe

正皮左

睇人正評

喂 唔好咁啦

是其是 非其非
係管理得好差喎admin

佢係差，但冇理由del泥清既高汁post

識唔識管理

推

g

mary幫麻友吹緊雞 仲唔返去幫手

Agree但無搞尼ching係正常

Link?

不了，一陣又篤灰

Report

who r u ar

who

連囝在下一盤新大的棋....

懷疑泥狗做左d不道德交易所以有不死身

痛

我係卡斯米路又同你講牙

你係青頭仔